【HMV欠租】急需現金套現? 周秀娜噴血DVD僅售9蚊

幾時平放堆鐵盒
想掃貨

9蚊既可以買來送禮

尖沙咀嗰間，我幾個月前去過已經係咁

yamaha d hi fi, onkyo 耳機,幾時唔駛 $100 ?

一早 return返代理

consignment sales黎可能

諗起

抵撚死，個 hmvod app 做到咁撚柒

48蚊兩套戲 + AV 放題係幾抵嘅，偏偏衰喺個 app 手上

真係就執喇

拍完個套黃子華睇黎賺唔到錢

蕭公子

唔關事啦

個hmvod唔駛幾多錢

都係同now share版權

HMV Digital China 啊嘛
抵啦 快啲執啦

Hmv d分店都勁空 無貨買咁

9蚊有娜姐dvd
大手入先

4k 時代 dvd 搵鬼人睇咩

左邊真係順眼好多

11月已經大減價唔番新貨準備搬走

棟篤笑又有新題材

本身總部都財困先買個名返黎姐

執平嘢

HMV於2013年4月被希爾科公司（Hilco）收購。HMV香港、新加坡的全數股權及中國、台灣及澳門的hmv經營權由私募基金匯友資本（AID Partners）收購

2016年3月21日，中國3D數碼娛樂有限公司收購HMV香港，並位於香港銅鑼灣旗艦店舉行「本土文化，國際視野」併購記者會

同埋有幾間都唔係裝修左好耐

波鞋街個間勁唔好行

近排有單欠租新聞好奇怪，就係 HMV 數碼中國旗下嘅 HMV 香港，連環幾間鋪都欠租被人收鋪，最奇怪係德福分店，竟然九月起租，連銀行擔保書都交唔出就要收鋪。但最奇怪係，蕭定一係咁要按自己層樓，只不過 HMV 香港實際大股東匯友資本去咗邊？

HMV 爆煲定匯友資本爆煲
HMV 呢隻股有好多匪夷所思嘅事，因為 HMV 香港中國3D娛樂收購，實際上係倒轉嚟玩嘅收購案，匯友資本成為8078最大股東，所以照計，蕭定一喺間公司係小股東，雖然喺2017年底，蕭定一增持唔少，但與此同時，匯友都一路有增持 8078，但11月代表匯友資本嘅李茂(胡景邵嘅老婆)，又辭去聯席主席嘅職務，跟住依家話爭成六百幾萬，搵緊新投資者，呢一連串事件，成堆黑人問號，究竟匯友資本喺成件事去咗邊，如果係8078嘅股民，一定會問 HMV 依家大股東係乜水，究竟公司發生緊乜嘢事，係斷咗水路，定係有其他問題，話就話係8仔啫，咁大家都想知，點解明明蕭定一賣咗間公司俾胡景邵，照計佢打工啫，點解打工打到樓都按埋，究竟玩乜至得。成件事，完全令人一頭霧水，摸唔著頭腦，大佬，港鐵應該見到匯友資本，再加公司本身都係上市公司嘅背景，至話租俾你。
所以我懷疑，其實係匯友資本出出哋事，匯友資本近排話買醫療公司暴升，但如果係咁，點解8078又出事，依家 HMV 香港嘅欠租，唔係純粹租貴捱唔住，而係上市公司出現奇怪資金問題，呢個應該可以為 HMV 真正資金來源搵到答案。特別匯友資本嘅胡景邵，今年五月好高調投資Telegram嘅ICO Gram，當然依家乜blockchain嘅泡沫都爆咗，Bitcoin個價都跌到傻，再加上之前匯友資本又同海航集團有啲關係，依家真係成件事比謎網仲謎，我無David Webb嘅過人功力，暫時起到後面究竟發生乜嘢一回事，但依家 HMV 嘅狀況，係十分之奇怪嘅狀況，上市公司唔會突然無預警無水到咁，仲要連銀行擔保書都攞唔出俾港鐵公司，除非間公司有嘢問題，其實未如實向公眾披露。

有冇日本嗰d dvd?

真係好怪

留意開年頭開始搞熱狗 11月搞所謂感謝祭換錢

但又夠資金開新舖

突然依2個月負面消息多到

D錢睇怕都係虧空左凍過水

港行多

拎黎聖誕party抽都抵

仲有人買碟架咩
上網有得睇 又唔係哂地方擺

前2天先行完，9 dollars dvd根本是死貨 ！

唔知小豬啲碟有冇特價

不如搭條燒生臘腸

都唔盡是死貨既 不過D電器賣得8899, 得番個架, 應該捱唔到過年

2K MON睇480P DVD

以前都見過5蚊李逸朗cd,3蚊隻啤梨cd

我買12隻周秀娜好撚過

睇過好多都平唔過細間碟鋪

原來仲未執得晒

拎埋娜姐嚟賣都唔夠交租啦。

周秀娜10蚊有找 買翻黎墊枱腳都抵

而家一係streaming,一係就24/96甚至DSD,碟真係搵鬼買

支那野不了

Shou 受 售

享受

大手入貨先

上星期唔見有喎, 似係收埋曬
上個月個大減價就見到係$9

而家d 記者文盲咁款

個感謝祭完左好耐啦

而家仲有冇?

周秀娜都攞黎講 ，既多年前

who is 啤梨

一陣間去尖沙咀執平嘢

I believe?

買嚟當飛碟唔錯

行下門市就知間野抵執
sorting 不知所謂亂鳩排
搵片極難搵

十幾年未買過碟，見係娜姐入返隻

去掃演唱會碟喇

分左兩邊

邊間買？

仲有？

以為金馬倫道拍賣大清貨左十幾年嗰間

仲剩得多唔多野?陣間想去睇

尖沙咀嗰間

依家唔知，我上兩個星期買時仲有好多

垃圾黎 唔好去 乜撚野都收走哂
剩低個d傻系都唔會買

btw 進巨BD 99蚊3隻 但係全套有7隻
焗人食多兩隻死貨

語音輸入，慳手指力

屌你都廢撚事
碟搵唔到就叫人查 班7頭即刻要幫你搵啦
99蚊3隻 剩低最後一隻單買都有75折
一樣係平左比你
你唔係覺得HMV特登出7隻碟
再迫你買多兩隻
去屈你66蚊下話？
自我中心

頂，咁去九龍灣個間算

隻dvd有咩睇

你係就去tst cwb
細鋪d貨收得7788
大鋪都仲有可能有少少驚喜

以家新城佢個節目仲係成日播i believe或佢其他歌，唔知點解佢好多阿婆fans

李逸朗係用番自己真名李威樂出碟
見到佢地d碟賣得幾蚊時都5，6年前既事，隨時擺左好多年，仲有好多唔知乜水既cd都係賣幾蚊一隻

tumblr 即將打壓大眾,我地要反抗，維護我地嘅自由

胡景邵投資跨國娛樂事業陳海琪掌舵發掘樂壇新人
發佈日期：2015-12-05

海琪在電台出身，做直播的壓力不是常人可理解，所以自我管束能力很強，她覺得承受不起壓力如何做精英，這正是時下年輕人值得學習的。

一直是著名唱片騎師的陳海琪，得到胡景邵的賞識，在HMV擔任Entertainment Director。

「我和Kelvin（胡景邵）的理念是相近的，都是希望與時並進，不會停留於某一階段就感到滿足，HMV發展至今已不只是一間賣唱片的店，新的旗艦店有黑膠碟，也有賣年輕人的潮流物品，甚至有餐廳，實體店希望做到是生活文化的一部分，老闆亦希望發展關於音樂的事業，因此才有這樣的變格。HMV本來已是個國際品牌，成立唱片公司發掘新人，有自己的藝人管理和製作部門，我們會跟亞洲的歌手簽約，未來更會舉行很多震撼亞洲的大型音樂活動，邀請世界頂級的歌手和樂手來香港演出，頭炮會在明年夏天發生，是個超大型的國際音樂節，香港本來就是國際大都會，我們要為香港樂壇加油。」

新人送韓受訓

很多人並不看好唱片業市場，認為香港樂壇已死，對於HMV逆流而上，大灑金錢投資唱片行業，海琪有另一番見解。「HMV是逆流而上的三文魚，香港樂壇失敗的原因有很多，作為資深的唱片騎師，我覺得歌曲無水準，監製功力未到，填詞詞不達意，唱歌的人未達水準，一窩蜂找成了名的幕後人做音樂，結果市場上千篇一律的音樂風格，也有人歸咎香港歌手北上發展，無為香港出力。其實香港仍有很多有心人在做好的音樂，以前的歌手成功是因為有很多greatest hit，有一系列經典歌就能造成風潮，所謂時勢造風潮，香港歌手是時候要團結。香港都有跳舞組合，為何不夠別人跳得好看？這些包裝和訓練全部要投資，根本不能省，今時今日的觀眾見多識廣有比較，老闆都認同，如果我們找到有潛質的新人，會送到韓國受訓，我們也會找專業的藝人團隊做顧問，例如：草蜢，他們可以給新人既專業又真心的意見。稍後我們會舉行一些比試的活動，找到的新人愈多愈好，我也希望香港有AKB48。我很想送一句說話給新一代：『籠中出身的小鳥，總以為飛翔是一種病』，小鳥本來就是要飛翔，未來的天下是屬於年輕人，但不可以有前輩讓位給你的心態，應該是你有能力，你就搶到位置。我們有很大的平台，幕前幕後演藝界任何崗位的新人都會招攬。」

海琪很認同日本藝能界的經理人公司營運模式。「其實韓國都是學日本，一個藝人懂得紀律很重要，日韓對培育藝人很嚴苛，令藝人有禮貌和紀律。我在這行業這麼多年，見過經理人氹藝人完成工作，真的很可笑，如果兩者之間的關係是這樣交流，這樣不專業，就不要合作好了。經理人要有視野，是藝人未來職業策劃者，不是幫他拎袋洗衫的人，要照顧的是藝人的未來，定位和競爭力，看到他們的優點及缺點加以提醒，令他們的角色和經濟上增值，我有自己的一套方式，因為目標是要登上國際舞台，並不是玩家家酒。」

轉換了工作的崗位，海琪不諱言是大挑戰。

「不單是大挑戰，而且很大壓力，畢竟是一盤生意，以前做電台是自作自受，現在則要用自己練到的武功出來比試，由小到大我都是做電台主持，正因為世界變形，想不到老闆這架車經過，我也跟着上了車，在這階段做到喜歡的事是開心的，霑叔（黃霑）以前常跟我說：『海琪，來日比去日少，不要隨便跟人吃飯！』所以我很珍惜自己時間，老闆也常說time is too short，我以前常被人罵我工作的節奏太快，想不到我的老闆是超速，遇上他甘拜下風，所以我會跟自己說：run fast！」●

場地提供：銅鑼灣HMV旗艦店

海航國際在賬目中披露一項不太受關注的交易，原來海航國際去年透過全資擁有HMV Cultural F&B Group（北京愛其原味餐飲，下稱HMV F&B） ，落實收購日本連鎖居酒屋和民在中國業務的六成股權，作價3,200萬港元，另四成股權由日本和民集團繼續持有。
和民早在2005年已開拓中國內地市場，在深圳開設首家分店。和民目前在中國經營品牌包括和民居酒屋、饗和民、內亭，在上海、深圳、廣州及蘇州均有分店。
海航用作收購和民中國業務公司、主營餐飲業務的HMV F&B，另在內地經營 HMV Kafe 餐廳。
海航之所以與HMV拉上關係，與當年出手收購HMV香港及新加坡業務的「白武士」胡景邵有關。胡景邵2013年收購HMV業務之後，旗下匯友資本獲海航入股，由此海航與HMV展開合作。根據2016年6月通告，HMV F&B當時由海航集團、李茂共同持有。李茂是胡景邵妻子、匯友之本的創業合夥人，目前身兼HMV數碼中國（8078）聯席主席。

都幾多$9 $25

勁多 咸片賣 $9

入面有個位勁窄 成日同靚女屎忽撞屎忽

中環仲有冇貨

其他貨 有無discount

全部有

有無爸打知有無marvel個堆

緊係冇

之前開番套舊DVD睇濛到以為壞左
都唔知以前係點接受到
明明買左正版DVD都係要DL老翻睇

老燒一日唔出來話個仔無事我都唔會信蕭定一出事

尖沙咀嗰間個貨架空嘅屌

得銅鑼灣咋 上星期去咗TST收晒皮
周圍都係紙皮箱 貨架又係空嘅

係香港真係有旬野既出埋報紙前都俾人掃晒啦，出晒街去到仲有既根本就垃圾到冇人要

還餘多少貨，可否post 出來！

間熱狗鋪執左未 ?

個app lag到瀨屎，search乜都會輕機冇反應

未

黑膠有無平

有冇巴打報下中環有冇貨

9蚊買黎打J都一流

淨係碟有便？耳機呢？？

耳機個D唔會平太多

唱片都有平？平唔平得多？
屋企住好遠
唔想特登出去睇

聖誕交換禮物
買夠11隻當一份禮物

屌 咁平 買返去擺都抵
希望聽日唔會斷貨

聖誕交換禮物

求其大手入定廿隻兩舊水都有找，方便又唔洗諗

屌

[
買左，聽都冇聽過以前

有咩日本av好推介

今年聖誕禮物抽獎，買夠一打

剛去完尖沙咀，若想買av碟，都有playboy碟和日韓選擇，有部份都是9元，真心想執平貨會失望;大部份較新碟都是比較貴，個埸好似散貨埸;隨時執款……

中環同銅鑼灣都比業主入稟追數加遷出

佢識撚做生意咩

德福果間就都玩完啦，燒山好野！

本身都就破產既

其實都搞左好多野都無起息

以前部電視無咁大？

聽日去一轉先

破產啦 有得行好行啦

子華啲棟篤笑有冇平？

呢個價買番一手都好
應該跌到盡

咁你唔識野，老蕭最出名係向下炒，得番一仙之後，一百合一再跌過。

其實幾慘
呢個年代無人再買DVD
唱片反而好似多左
整細間啲淨係賣dvd同埋啲周邊算喇

依家仲有無

Dvd有咩睇

求source

正常玩法應該會搵個枚做白武士，消息做好個價彈返上先會有散戶追貨，之後先合併，併完再供。

間舖賣cd 外國碟indie又少metal又少，又入埋d大路野，記得以前就算indie music新出唔大路佢地都好快入貨，pop就唔熟，但出面街應該齊過佢平過佢，當然cd賺唔到錢，但黑膠市場開始復興番，但又唔見佢入d黑膠有幾好，精品款又係大路款又貴過人，真係執左佢啦

德福有無咩好買

之前上過hmv office見工 好彩見唔成

個office係點樣架
好似好神秘咁

係長沙灣 幾靚嘅個office 門口有好大個ironman

我以為係5樓個度見工

過兩日去入貨打丁

巴打 睇黎我地舊同事

沙地阿拉發都唔係asia
係荷李活片黎
Tom hanks

就係得個名有關係

人民超市荔枝角分店呀嗎！
d2 place 2期8樓成層4個單位都係佢地租

d2 place交左租未？

音響有冇平

嘩 好撚多鹹片

請問邊到仲有娜姐買 或者有冇人讓比我 好想j

十一月嘅特價等到十二月先講有咩用

因為欠租先話大減價係為左清貨套現

舊片bluray有冇得平

我都想知
行左兩間都無
剩係見到鍾麗緹

幾時拍埋紅van下集吸金

賣下headphone分分鐘仲好賺

我要打丁會bt大靚大波妹

拍戲蝕得幾多
最大獲係佢啲租金太勁仲有人工同一大堆無人買的倉底貨

我bt啲av都揀mp4囉
打丁唔好太高清

聖誕禮物唔錯

10月大減價嗰時已經係9蚊
過咗咁耐原來無人知

哈你唔係覺得自己好撚醒下話
年頭已經有9蚊區啦

我無認自己醒喎
不過我最後都無買到

今日行過尖沙咀個間，9蚊區真係呢~連我愛laughing都有得賣，大家都係算把啦，好難執平貨。
當然中國3d娛樂嘅片都仲有一堆，$99/3隻
美劇日劇韓劇都畀人清晒
其他CD,dvd好多都係-25蚊
以下呢幾款都算滄海遺珠
麥dull系列$59
消失的檔案標價dvd$129/blue ray$159仲減多$25
東方華爾街標價$159仲減多$25
雜錦碟
亞視舊劇-包括蕭生作品大地恩情女媧行動浴血太平山天蠶變等

早排行過德福個間，$9碟大部分係鹹碟黎

不過好低質下，應該都幾難散貨

係4k Mon 度睇起晒格
以為睇緊AV 咁

買十零本用黎劣J之後掉左佢

尖沙咀岩岩仲有

放左係邊個位？

近門口個邊既9蚊區

之前我搵左好耐都唔見